買gme 輸左大半學費 有無贏錢既ching 幫下手

任怨任勞

巴定絲

有j 絲

關心下你啦

垃圾

U deserve it

當交學費囉

切咗佢咪冇J絲囉

圖都冇 點幫你

獻出你的肛門吧

？$q

sh 輸賬面要人貼錢？

下次唔好啦

不想出賣屎忽窿

圖呢？證明下輸左幾多先

學生股神做M記pt啦

Sh 未賣點算輸？